違反政府地契叫欺詐

屌 Lands做野啦
香港大把人違契

咁西貢淘廢呢?

等睇人格謀殺，搜到childporn

仲有元朗班鄉黑

大波同唐唐呢，僭建算唔算

屌 班黑警講執法
民事當刑事
叻

舊年已成國，唔計

其實持有外部勢力國籍人士非法將政府土地霸作私人擁有 咁已經可以構成分裂国家領士完整啦

犯法就係犯法，除非你係狗賊

點會有呀

元朗鄉黑應該拉唔少人。

DoJ唔計

Lands見到有“欺詐”
無報警係唔係妨礙司法公正

鄭若驊同陳茂波

調查後話無刑事成份，完

將軍澳公業區做數據中心全部違反地契。 全行都知。

政府幾時做野

屈佢嫖妓！